東方日報應該正名為少林日報

得罪方丈，雖遠必豬

依個emoji好得意